[春袋] 聽日開始每人同我做一樣嘢

無錯又係我

今日嘅行動見到 罷工罷市
就係最大嘅春袋

但如果要兩個手足各中一槍嘅罷工罷市
絕對係不可取
有巴打覺得成功

但我會認為係失敗 因為我地失去比獲得更多

所以 全世界同我去搞工會
叫人入會 實行無限期三罷

呢個係港共政權最大嘅春袋
已經出現咗
唔係唔撚捉住啊

自推
中兩槍先罷一日 死哂都未光復香港
我寧願去燒文件 燒server

美國戰線： 唔係再求美國快d pass the act 而係cancel US HK policy act !

香港戰線：中環大街suck

Tui

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

有啲嘢 勇武係做唔到
比如入大公司燒server hack 電腦

靠嘅真係和理非大家
勇武可以砌rb 但如果巴士佬有人同一陣線
將架車死火

rb都唔使起

推
唔想再有手足出事就全民加入工會，籌組罷工

可取 不合作運動
要以智取勝 以法取勝

入工會同罷工 你最多無咗份工
好過手足無咗條命
加上工會保障 實行攬炒
全民綜援

自推

【真搞罷工】唔好要前線賣命塞到你罷工，自己起身搞工會點人頭罷工喇屌！

支持真正搞罷工

真正大春袋
全民大罷工
入工會 組織工友

自推
全力支持搞工會
【真搞罷工】唔好要前線賣命塞到你罷工，自己起身搞工會點人頭罷工喇屌！

自推
真正搞工會

自推
手足不能出事

自推
權力要由人民自己爭取

自推
罷工啦